我造成大家困擾了！染疫影響旁人 日本1女子疑為此自殺身亡

日本放送協會（NHK）報導，相關人士表示一名30多歲的女性，本月被發現死於東京都住處內。死者生前確診染疫後就在自家療養；從現場狀況來看，這名女性應是尋短。

現場留有一張紙條，上面寫著「很抱歉因為我造成身旁人士的困擾」。

據指出，女性死者染疫後雖然幾乎沒有症狀，但女性身旁的人都因此擔心「我有可能被傳染」。相關單位將調查詳細案情。

日本早稻田大學副教授上田路子說，很多人染疫後不光會擔心自己的身體健康，也可能憂慮會不會傳染給家人，甚至可能受到社會嚴厲譴責，因此在精神上必須承受各種不同的壓力。

日本人係咁上下

CLS文化

主要係日本垃圾社區文化

如果傳染咗比人 令到對方沒有工作 等於間接性禍害左人哋家庭幸福

自己有病亦都會俾人話自己唔檢點 日日出入門口俾人篤眼篤鼻

日本個垃圾文化就係咁樣

就算想搬屋企都冇咗個經濟能力 包括新嘅工作等等

日本文化

武漢成個城d人死晒都唔係你死囉

比人知道可能會有電話騷擾 掟石頭 之前有試過
唔好咁大聲係連登講日本壞話 一陣班極端崇日撚會入黎話死得好

以前睇過話 孕婦搭車唔會要人讓坐/有人讓
係因為自己大肚係自己事，唔應該因為大肚影響人

係真嘅話都幾癲

如果佢對支那人咁做我唔反對
但連自己日本人都咁做，真係睇唔透

日本大把仆街

咁老實講，有廉恥係好事
但如果真係好有需要都冇人幫，就實在過火左
如果香港係一個極端，日本就係極端嘅另一邊

抵死

係日本住
可以答你係真
係東京聽過有d仆街會特登撞大肚婆，覺得佢地阻住哂

睇日劇大肚婆一樣俾男主角讓位
現實中 我去日本好少見有大肚婆 唔知點解

現代社會又唔洗靠左鄰右里生活 驚西咩
睇下香港廢老

日本人自己都互相歧視 佢地文化黎

垃圾文化

我願意用鄰國14億條命換返叫1條命

兒登仔仲話想住日本

大肚婆點解要讓 其他人冇比車錢定個肚邊個乘客搞大

日本人真係cls

好撚癲喎
東京個d大城市都係咁？

果然冇block錯你

講日本壞話blocked

動物台班垃圾崇日毒撚繼續吹奏日本

好奇一問 點解日本咁CLS都有唔少人唔戴口罩？

我聽過當年東北地震，其他地區會歧視有東北口音嘅人

點解日本人咁大壓力

拍d av咁好睇

係咪public good / greater interest既極致

「我身材咁好 無理由唔拍av比大家睇」

都係事實，讓係人情唔讓係道理
香港搞個個廢老座都係on9既
個個都唔敢坐寧願企，坐落去大家好似好出奇咁
依家已經唔再在意，坐撚咗先講

連登仔都有講過

佢老公搞大佢個肚唔關人事

佢老豆應該比錢佢搭的士

牛屎仔當然唔駛驚。

日本東京中產最多呢D仆街, 仲要多數中年廢中廢老最多.

郊區純樸好多.

不嬲都係咁㗎
佢地會不斷諗，究竟人地諗緊乜同點睇自己
跟住就用自己標準諗人「點解你唔諗下我諗緊乜嘢?」（好似睇緊火鳳咁）
一係去深山隱居，一係就埋堆

不過如果你愛一樣嘢，就要接受埋佢嘅缺點

咪撚亂講 日本人不知幾守規矩 唔戴果d一早俾人批鬥死左

日本有d文化好撚on9

日本d 社畜文化同大男人主義
真係唔掂

個個哩埋係屋企唔影響人

劣幣驅逐良幣

ON9

同支支加埋除二岩岩好

點同
連登仔只會起連登到圍爐取暖
現實連關愛坐都唔敢坐

點同d日本人比

唔通好似支那豬同香港廢老一樣厚顏無恥好咩

要死都係武漢人先啦，幾時輪到你。

唔搞撚到人嘅人生邊到好玩架

支國搞到全世界困擾喎
啲支那人應該學吓啦

如果俾我去日本見到呢啲行為嘅話我一定打_撞大肚婆啲人

中國好似佢咁諗就好了

即刻滅國

火鳳食食下野笑出聲

日本人守規矩係首先要有規矩, 口罩唔係.